FCC事件,完全見到咩叫(中共吹雞,全部做狗)

一班左狗死咩出黎

見曬底牌，其實都係一班烏合之眾

成班真係擦鞋上位